[全城中伏] chickeeduck係有60%中資背景

chickeeduck原來一直都係有60%中資背景(由胡氐集團持有)
係到咗今年612(前幾日)先賣哂D股份俾周小龍
成件事好明顯係有哂計劃咁做
仲要喺係選舉之前

香港人算唔算又又又一次俾人呃到透一透?

支那01唔想俾佢呃click rate 可以唔好入去睇:

終於有人爆左出黎
呢個胡氏家族紅撚到嘔
仲要今年612先退股

上個星期先賣走股權
成件事好似有哂計劃咁
好恐怖

選舉來了

琴日睇100毛條片，仲好多人話會投票俾佢

有需要鬥黃？

乜資係另一回事，如果中銀肯門口放個民主女神像，我就開個戶口，存少少錢入去又點話！

隔成年先出黎做show知咩事啦

痴撚線，有幾多人中撚左伏，仲話大大力懲罰。連登仔又炒車後面成個background都係紅底，仲要依幾日係咁吹捧

手足

估到！！

攬用完鬥黃未呀?
個個人講緊係黃色經濟圈唔鬥黃，唔係投票唔鬥黃呀
聰明仔

睇定啲先，廢事連環炒

中銀放個民主女神係到 賺你錢之後比狗買裝再打到啲手足仆街 咁都仲走去比錢佢賺 咪走出黎啦on9 用下個腦先講野啦

咁講既話
個班投訴嘅藍絲咪做多左？

藍絲投訴中資背景公司

選議員唔鬥黃
咁幾時先鬥黃?
要35+嚟做咩?

咁即係而家唔係中資？

當你見到100毛 有人叫佢做羅賓漢就知咩事

極紅既HK01爆藍大獲一定可信啦 等我地連衛兵幫紅媒既努力發揚光大先

早兩日屌人鬥黃既連登仔出黎未？
紅架屌您老母

人久見人心

咁遲先至放民主女神。真係好鬼

最緊要表態

push

如果講緊選舉 咁緊係要鬥黃啦 你個腦係味得鼻屎咁大粒

拎張今年64既假圖扮上年69遊行 再同紅到仆街既partner合作成年 咁就算唔係中資 你覺得可信咩 同埋唔肯初選攬炒 都唔撚洗諗啦

咁即係而家全資港人擁有喇

612先賣 咁請問2019年612果陣係咪中資

傻閪錢易搵

哈哈！

保持兩秒距離

佢立場段片話自己19見到後生仔好慘覺得我地係無錯要撐我地
但2020612先甩紅底 您點睇？

食相核突呀嘛
我阿嫲都睇得出佢為左選票啦
係咪呀？

將資訊fc 都叫鬥黃

即使係咁再黃色經濟圈的範圍內他是
表面的黃店→ 肯做文宣就給到profit
但係見光死啦而家就自己決定啦
但是在選舉的範圍內則要重新評估
呢個人就有問題了
係佢玩唔玩初選囉

Terry今日一早講左

上星期先表態
就嚟選舉啦
清醒啲啦

做咁大場show扮黃

岩

哇好得人驚

選舉當然要鬥黃唔係選乜嘢

楊岳橋都支持五大訴求啦
咪又係俾我地binc

李小龍個friend周小龍又有咩咁把炮呀

真

Push

有人今朝po咗 冇人理

選舉臨近，忽然高調冒起的所有人，例如有意參選的商人，最好還是保持幾秒距離。

網絡時代資訊爆炸，今日A君成了話題，注定有一窩蜂的報道與吹奏。

點擊率與讚好的生命周期是短暫的，但維持的熱度賦予了某君政治能量，那就影響甚巨。

您自己講架喎！上年就覺醒喇喎
點解唔早啲要紅股東退呀？

哦哦

中資都要鬥黃 係咪表示個經濟圈有用

富臨夠係全資港人擁有啦 又一定係黃既 6月9之後仲可以同啲人大政協一齊搵咁耐錢 仲要就選舉先走出黎賣晒啲股份話選
乜都可以唔鬥黃但選舉一定唔撚得

咁請問19年612有冇黃店？
你叫美心放個民主女神像入鋪我去幫襯佢食一餐又點話

頭幾個回覆都係鬼ac

臥底狗為拉手足扮黃被發現
傻西LAYPO_FATFAT_LA : 有需要鬥黃？

你地咁撚多要求 每人係自己屋企個窗度插支光時旗先再講野啦

前幾日諗緊香港人有冇咁易呃
無啦啦放雕像 第日就話參選
唔好玩啦

今日
時實證明扮黃係呃到好多飯食

而家退左又嫌人退得遲cls弱智仔

唔係

又一黃色水魚圈

又鬥黃

推

等陣睇吓佢有咩回應先

竟然係01報中資，有古怪

就算中資出黎扮黃都係好事wo

藍絲唔FC都唔係第一日嘅事啦下話

Funny? Blocked

一有人高調表態有迴響又要鬥
佢依家唔係中資就得啦,中咩伏
有幾多港豬藍屍721先識醒?

但當然經濟圈戰線歡迎佢,議會就不了

01就有古怪 咁

扮黃係好事
但扮黃再拎選票就扑街咗啲

思考下先啦
咪跟風，依排鬥黃就次次都鬥黃咩
分享資訊(Not Fake News)係唔想自己人比人呃咋

唔係咁既道理架
係如果擺民主女神就可以賺到錢
咁其他人睇到就會有樣學樣
街上就會越來越多人擺
你明唔明？

覺醒》淺黃〉甩紅底
其實成件事都合理

再講人地中資持股都唔係一下話退就退
買返晒6成股唔洗錢?
一句到尾

你敢表態我就支持

721醒緊係無問題啦 但依家係2020 06 12
唔係2019呀 依家先醒訓咗十世呀？

你呢啲標題黨 咁樣就想人地中伏

人地做咁多又要捉鬼 最叻你地啦 最緊要就係捉哂自己人

你認真咩?

01吹雞我帶路

你估話甩就甩？甩都要時間啦，做生意係咪咁易啊？

又捉到隻鬼

佢19年話醒醒咗成年先甩紅 真係合理？
您就咁講係無錯呀
但睇埋timeline 就唔同哂喇

講左好撚多次 話知佢美心扮黃啦 宜家係要做到 全香港都要 扮黃先做到生意 令個社會覺得 黃先係大眾 比壓力政府 就呢單野黎講 話知佢係咪紅底 咁多宣傳都已經達到呢個效果 我身邊幾多中立Baby kingdom c 奶睇完100 毛條片 都話要教個小朋友民主係咩

冇

所以下次投鯨子

咁如果真係遲醒呢

on9
應該放大中資都要奶黃圈呢點

冇咩話中唔中伏

其實佢有請公關
放石像入鋪係calculated choice
留意時間上都係開始講立會選舉時
咪留意下囉

又捉鬼仲要係hk01嘅news

我們中出了一個內鬼

肥媽個口奶共 賺藍絲錢之後比手足買裝再打到啲狗仆街

講緊選舉呀傻仔
平時你扮就扮飽佢
選舉扮都得?

又鬥黃 on lun 99
紅底退咗股咁周生咪可以表達立場囉

五毛群魔亂舞啊

睇立場條片啦 佢話自己19年已經醒喇

唔係幫佢

但你要知呢D野要時間傾同買賣
中間好多時間流程
由佢決定到而家再加埋疫情DELAY左

我覺得佢係拎哂主權先敢出聲

等佢解釋下囉 到時都係初選

唔係質疑緊佢參選吸票呢樣咩？
成果post d人撈埋晒黎講

歡迎扮黃，我地就係要藍絲知道，表藍只會執柒無運行，你肯貼文宣，我地自然會夾到你返唔到轉頭。

話知佢真心定假意，一定係借佢過橋幫自己黃圈造勢。

我都覺好合理
一間公司，中資有份，咁唔通要「恥與為伍」賣晒啲股份俾對方？（佢之前又無打正旗號話自己黃店，無欺騙成份）
而家咪幾好，中資賣晒啲股份，全面話晒事，佢鍾意點黃都得

但有冇機會係因為姓周既為咗擺女神像先買番哂啲股份？

咁你知你唔撚講

歡迎扮黃
認真咩? 選舉都ok?

呢單野加上而家先出聲係有啲遲(鬼)
但我取態係同藍轉黃店一樣，無任歡迎，但投唔投你係另一回事，睇下個選區點先啦

為防止有人睇唔明 唯有講出腸

連登仔擔心佢係紅底 假意轉黃
為左加入選舉 昆人投票俾佢
就算選唔到 都可以鎅票(Vote splitting)
因為立會係比例代表制 2個7萬票=14萬票 都會輸比1個得8萬票既人

1) 紅底
2) 選舉前先高調作政治表態
3) 表態後"想"跳出黎選 (現階段仍在考慮)

當然 商業本身冇分紅藍黃 佢覺醒左轉黃都唔出奇
所以話 玩政治一定要青青白白就係咁解

連登仔可以留意更多第三方觀點去進一步印證佢係黃定紅
EG 訪問內容, 黨媒(01,東方)點評論 對照返其他高調既黃店比較一下, 背後資金流向

解釋全文:

咁我投啲偽黃算啦
要35+做wt

分化黃店 樓主5毛 拉

唔係想點？賣晒啲股份俾中資？
而家中資賣晒啲股份俾佢，佢話晒事做黃店唔好咩？

拉

你無拉到po喎師傅

選舉扮黃
後果好嚴重

選唔到既 一個人鎅票 已經可以令兩個人失去議席
選到既 就多隻鬼

拉唔到

連登仔真係好撚鍾意將言詞扭曲

同自己意見不一 帶風向
批評泛民 五毛
查商鋪背景 鬥黃

好撚心你用字之前就諗撚清楚隻字咩意思咪撚人用你又用

我個名

中資唔幫襯
有中資成份唔幫襯
而家連曾經有中資成份都叫扮黃?

傻撚左?

仲推咗上去

鬥你老母黃 人地紅呀 𠱓緊手足呀

雕像都擺埋仲想點

即係愉景攪紅底？咁愉景係黃定紅

歡迎扮黃
照爆買
參選𠝹票夠不了
咁樣出場𠝹票好突兀下

咁撚多藍店唔屌
屌自己友最大力

當初黃色經濟圈出現個陣就討論過想趕走藍紅資（唔俾錢佢代落袋）定鼓勵藍紅表態轉黃扮黃（擴大黃色經濟圈）

人人都知趕走係最理想，當日仲有討論空間，今日根本無得揀，再揀個圈就唔存在架啦

仆街藍店報狗拉手足另計

轉黃有截止日期??

一有人高調歸邊就要即刻瘋狂搵黑材料鬥走佢

兒登仔以為收購返股份係銀包撳錢即pay

國安法前席先搞呢壇野
你一早搞想賺黃絲錢都仲講得通
就通過先搞呢壇野 真係唔驚被清算？
仲要講明選立法會
到時選左 入左去跟建制做野就

ok裝修得

黑材料時期到了

出面仲話稻香一蚊雞好黃添
Pr公司又贏

搵邊間公司搞 要用一年？

如果遲表態 黃經濟圈接受嗎？
若我不是說支持佢參政 但支持佢表態呢？

選舉都任人扮黃
樓上班戇鳩真心定假膠

搞足一年？

話炒車炒到 唔知之前去買野打卡個啲而家咩心情

唔係啊嘛 呢幾日好似好多人幫襯咗

你話有無可能丫拿？

我地有初選呢個台，唔肯初選，我話知梁天琦報名，一樣一票不投。

共產黨另類介票

大把忽然彈出既人扮手足參選

表態冇問題
但而家選立法會
位就得咁多 梗係鬥邊個最能夠fully utilise 個議席&資源

全資自己擁有個生意風險自己食晒
流動資金呢？銀行長期放幾球嘢係到？
嗰頭買返間鋪呢到比班友鬥黃鬥死
即時又殺一間黃店

屌，支持佢發聲，買佢野唔代表要投票俾佢，兩樣野分番開咪得。
你見有幾多生意佬肯咁撚高調? 龍門張生咪就係俾人插到笠水，呢個又要?

不嬲都話呢啲just marketing

唔洗太上心

一路都係中資底

龍門黃到金都可以比連登仔批鬥死

其實做生意真係咁簡單咩
隨時話甩就甩？

我地應該諗啲忽然藍絲

選舉唔係鬥黃咁鬥咩？

初選先會投

唔係咩牛鬼蛇神話選就得

冇人叫你投票比佢
而家係黃色經濟圈
佢肯擺民主女神像又自己全資擁有晒
仲想點?

我都想35個本土入去，問題係你未夠多人覺醒，投唔到咁多本土入去。
35+在我而言，係用嚟被dq，宣佈議會戰線、體制內抗爭係不切實際。
我無期望過35+真係可以順利宣誓、過哂中國人大嘅龍門，齊齊整整咁否決政府所有議案。

上年區議會一堆，同一個template整，寫五大訴求缺一不可。

股權買賣又唔同落街交收對波鞋咁簡單嘅

點同國家機器鬥，人地夾好晒先出黎架

中資！紅！
曾經中資！紅！
啱啱賣！紅！
其中一個股東唔想係黃！藍！

如果係鋪頭會將啲資源投入返黃色經濟圈都算
但佢會選舉就真係不了

好亂喔

突然有啲背景清白既藍絲素人應該都好吃香。

用修復香港，除舊立新口號就得

01 呢個時間放出嚟為咗乜？

如果係鬼 到底有幾on9先會喺立國立法依個時間先嚟變黃
立咗之後洗撚票同扮黃引人幫襯呀

咁又點
連轉黃嘅機會都唔俾人
仲想更多人哋向黃投誠
又話無底線抗爭
依家又政治潔癖
有人話黃緊賺架咩？
由自己開始決定幫唔幫襯

同意

睇定D先
咁龍門當日夠富臨有關
但可以割得好清

做生意唔同上ig 咁簡單呀

自強啦香港人香港商家根本信唔撚過 放過女神像就打哂飛機

講懲罰，你轉色無問題既，咁咪繼續去打咭同懲罰囉。

至於參選，都係嗰個原則，想玩咪一齊玩初選，贏左初選我咪照投你....... 先假設你係我嗰區或者你係我嗰個功能組別先。

請講下複雜成點先要搞一年？
然後即刻出黎做show?

有初選怕西咩

這個中資是不是漢奸 為什麼支持暴徒

呢啲通常一兩個月就搞掂啦
使鬼成年

如果有assets 其實都好複雜的 都要大家同意先過到戶㗎 唔洗傾咩？
不過我一路都覺得佢做show

買賣要時間嘅
希望只係因為咁先遲出聲
唔希望誤會咗人

樓豬係知名分化派三毛
一早block撚左

黃衛兵中哂支那01分化計了

唔覺得恐怖,佢真轉黃當然好,佢扮黃亦都等同壯大黃圈勢力。
正如藍圈都唔會介意D人為R著數而加入藍圈。

見到嗰個廢青🚬留言已經知咩事

黃唔黃我唔知，但希望聯盟就一定係共狗

準確

硬係覺得你似係曲

大把人離婚都離咗三/四年

如果係中共安排佢出黎扮黃參選𠝹票
咁支那01又出黎搞局玩踢爆

即係咩意思

退晒股都紅
咁金拱門都係美資啦

如果金拱門夠薑全線分店擺女神像
我去幫襯又何妨

你要明白支那玩意識型態
唔會准扮黃，只可以深藍

有乜好質疑
人人都可以參選
你都可以揀投唔投

我就唔會投佢

你一定係姓范

死開啦, 分化撚.

理撚得佢係咪雜總落嚟做生意扮黃，你肯扮就完全歡迎
投唔投俾佢就係另一樣野，俾我就只會投本土
同埋頭版堆p牌太明顯

瞓左冇睇
幾時有比錢

就係無晒中資先敢講人話，唔想受中資股東制肘有咩問題？

啲黃屍都幾撚麻煩

如果擺個民主女神像都唔係黃, 咁點先算黃?

上面有人用"如果"中銀放民主女神像做例子, 又"如果"佢肯罷又餘但又會比錢黑警打手足.
大佬呀你第一個如果已經幾乎無可能, 除非真係痴撚左線.
第二個如果就base on中銀痴撚左線, 但又會做返中銀正常時會做既野, 成個例子都九唔搭八.

之前唔係已經講好只要肯表態支持抗爭我地就撐?
做乜好似又做返轉頭?
我地係要擴大黃圏而唔係精英化黃圏喎.

呢個當然
我明白大家擔心啲咩
但連登需要嘅就係大家要多啲願意向手足講你地諗咩
例如間鋪點啱點唔啱 睇完都有個知字
中伏係中立法會伏 定黃圈伏都要講
如果唔係 根本同為手足但就唔係交流緊睇法

藍/紅轉黃又唔得？

扮黃扮到時代革命都擺出嚟都抵啦

我就係幫襯黃色經濟
理得佢扮
個意識形態就係咁

你估好多人真紅？都係扮紅
中共都知
但就係想用意識形態去呃大眾以為好多人真紅

用敵人手段打敵人有咩問題？
如果唔係點解黃色經濟圈咁多回響

中銀唔係中資或中共控制的話有咩所謂
上海商業銀行都係台灣

精闢
如果個個都肯咁精闢
連燈就淨返真五毛可以捉
大家輕鬆好多

每一個位置都咁重要
梗係要鬥啦
始終位置有限
要盡量比最有用嘅人入到去
所以梗係要比較啦
你呢個係難得有用嘅意見

好多盲撚
就係中資退左股先出黎表態
中資唔退股點表態呀？
On9連登仔
鬥完黃未呀

對於共產黨嘅行為唔需要太多猜測
因為如果佢係鬼嘅話就唔會比新鴻基搞啦（愉景新城好似係新鴻基）

On撚尻人地得4成股份咋 一下就買得起其餘d股份？
你做過生意未？上少d連登啦 壞腦架

點知係唔係局嚟？

紅字大隻就係啱？
佢唔係普通中資 係人大喎

終於有正常回覆
連登仔好似講到可以終止就即刻終止到咁
人地唔洗時間傾同釐清啲條款咩
同埋我想講覺醒同行動對好多人都係兩回事

簡單例子：覺醒但冇動力罷鐵罷藍店入工會嘅大有人在
P.s. 覺得可以幫襯 但突然冒起 選票就真係不了

係咪要連搭地鐵都無資格黃

冇睇到佢話參選
以為剩係黃色經濟

Errr擺搭要提？
唔好偷換概念啦

以為剩係黃色經濟
冇睇到要參選sor

總之深係跟初選投 period

都係個句 扮黃做生意 OK
但係投你就唔洗諗

幫你回血

保持行車距離

相反坐監啲手足就一蚊安家費都無。

炒車

參選𠝹票不了

一單還一單
扮黃做生意 無任歡迎
扮黃參選 就不了

以為剩係黃色經濟
冇睇到要參選sor
新東有立場姐姐都唔撚投長毛

5毛黎

on9 退左股仲嘈，你班連登仔食屎啦

俾人見到要扮黃先有生意都係好事來

傻閪 黑警全家冚家剷腐爛死啊
以為剩係黃色經濟
冇睇到要參選sor

咁咪姐係因為之前一路有紅色資本, 所以無得話咁明顯表態, 612之後全資擁有番咪照番自己意思表態囉, 黃到金既鋪都未放成個像係到LA

以為剩係黃色經濟
新聞出得太快 睇唔切參選果度

咁依家係咪中資？垃圾post

你係中資肯放女神像扮黃我又唔介意幫襯丫

人地擺到明玩緊手段要混水摸魚啊on9仔
仲喺度講話咩鬥黃 人地紅嫁on9

留名跟進

垃圾陳雲過氣共碟既粉果然係無腦既

泛民廢到上晒水啦
有初選踢撚走班老鬼
以為剩係黃色經濟
冇睇到要參選sor

一直都知紅底無樣睇

我係唔撚知佢要參選

Agree 做生意算啦

1999

我覺得冇咩問題

總之同大陸有生意來往既都信唔撚過

一句講哂，立會唔會投，但係衫就繼續大大力買

收皮啦又鬥黃，唔俾反習派的中資？

香港加油。真黃又好，偽黃又好，扮黃又好

做大個 pool 呀，攞 noise 呀，壯大黃圈社會呀
我理得你搶唔搶票，搞初選囉 dllm

拉你個 on9 post

根本好撚多所謂黃店咪又係為左賺錢對場運動冇付出過任何野，你班死戇鳩閪就上哂電咁去幫襯

懸崖勒馬
值得加許

轉黃都唔比，連衛兵真係惡過共產黨

我開頭都以為係咁樣
但原來已經進化到參選

做生意冇問題
要選舉嘅話選民自然有雪亮嘅眼睛

2020 先出國安法，紅底先肯退股
咁推論有無錯？

佢放個像就鐵定放棄左一部分既生意
商家佬為錢 一定唔會放
除非佢認同黃圈係搵到錢多過藍圈

咁點？
又分化

有幾多人夠膽擺個民主女神像? 其實make到noise, 又係黃, 可以幫襯, 不過投票就不了

同埋最緊要而家有人揭發咗，要靠大家spread開去挖多啲料。如果有伏，仲有時間屌死佢，好過成班傻閪投晒佢。

我都覺得係
要表態嘅一早表哂

我地流血....佢就食饅頭有上等光環!!! 公平咩? 醒未呀香港人

要投就梗係投你信得過既人啦
消費既野支持下有咩所謂

邊個最黃先投

已經唔係中資
01 認證嘅新聞, 大家仲上當?

頭條新聞: 第19集—最後一集…？

推呢個 助攻最後一集收視
向頭條新聞致敬

近選舉....踏住手足上位都做得出的 [商人] 不了!

啱呀
蘋果都係分化撚

就係要做比人睇你扮黃都搵到食
咁先成功

肯表態就夠
唔係要鬥黃 目的係擴大黃色經濟圈
擴得夠大 藍圈自然就會收皮

01報出嚟 = 分化 真假都嬴
雞鴨係鬼 = 混淆視聽 引起內鬥
雞鴨唔係鬼 = discredit雞鴨

港豬真係港豬

推推推推推

佢參選先講
黃店最緊要聲勢夠大

蘋果寫明割席
正面報導公司由紅底變黃
反而樓主標題係鬧黃

有分層次嘅
選議員係一回事

一出新聞就話參選

咪係

目前有2百幾個閱讀理解有問題嘅人( 重count緊)

全城藍店貼文宣追究狗暴，我入去食返餐又點話
重點係做到文宣效果同擴大黃色經濟圈個影響力

但選完條友之後會唔會變節，攬炒唔到

無錯，一街黃店班大陸人幫襯就影相放微博，睇下仲有無支那狗黎香港

呢啲先係黃色經濟圈

佢要扮就假戲真做，幫佢唱開佢等唔使旨意再奶共搵錢，到時佢想唔變真黃都唔得

人地做得甘出，你仲要 繼續分裂 再分裂

唔割蓆呀！

兄弟爬山

即係人大胡氏家族紅到黑都支持黃色經濟圈支持光復香港丫！
仲鬥黃丫？ 鬥紅啦啦！
兒登仔玩政治真係一個笑話黎

推爆佢！！

有咩問題?

報道指，胡氏家族於上周五（12日）起，全數出讓Chickeeduck股權，胡曉明亦已辭任公司董事職位，稱周小龍支持反修例運動是其個人行為，胡曉明、胡亮明及集團完全不認同，又指集團一直支持香港特區政府依法施政。

或者你邊隻字理解唔到 不如我幫你翻譯翻譯？

但佢擺得出黎就代表唔會再搵到人仔 想搵錢嘅會咁做？

依定一次過走哂成堆貨
先至係搵真錢

總之佢點扮黃都唔緊要 唔搵人仔都好 但唔好投佢 初選攬抄都唔肯

又係呢款扮黃既契弟

嗰個黃子華都係
成場運動冇出過聲
知道扮黃賺到大錢

你睇吓佢而家死咗去邊？

人哋參選先出嚟屌啦

其實咁就解釋咗點解一直以嚟唔出聲，而家先出聲
因為無幾耐之前先搞掂咗股權問題

呢個post好明顯九成ac都係五毛分身ac黎
擺明有心想分化
各位唔洗理呢啲分化post

請善用起底功能！

都話撚左支那豬信唔過
乜春野小龍

依家佢係咪冇話參選？ 純粹想知

睇返舊Facebook post
佢上年6月已經有出post
不過唔係用公司個名

更加證明公眾知情權 中立報道幾咁重要

做馬後炮好爽
咁既留言質素
一係你係屎忽鬼 係高地 食花生
一係五毛 煽風點火
睇唔到你意義何在

最聰明係你

估唔到立場都中左伏，仲幫佢宣傳...

係呀係局呀 間間黃店都係局

快d出去批鬥所有黃店啦
所有黃店都用緊東江水！仲唔係紅？？
記得批鬥埋自己！！

𠝹票？

放隻民主女神像都要比連登仔屌偽黃
唔講以為連登全部都係全職抗爭者
9成前線勇武，剩低一成已被捕

你地幾時幫手貼下貼紙貼下文宣？
灰架！辛辛苦苦，日日見到又比人撕曬。
完整大大幅連儂牆文宣之類得鋪頭做到架炸
唔好鬥走佢地啦？ 好嗎？
一係你地幫幫手重建街頭文宣，
你地最近有無幫手？

美中鴨子勁多廢老食
佢地幾時幫手係門口舉高荃灣手足比福建幫斬腳張相
問佢地食藍店安唔安樂？

初選先

偽中立 潘焯鴻之流

人地肯扮黃呀at least

拉

扮黃呃市民去谷生意兼拎選票更扑街

時間真係太巧合，係都揀個有 Track Record 既先

但如果佢真係藍嘅hk01點會咁落力踢爆自己人

傾向係有人兩邊下注
幫襯還OK但選舉不了

有冇人可以解釋下呢單新聞？上年12月，黃色經濟圈都未form, 佢已經有出聲。

//雖然店舖曾數次因為示威活動被逼關門，但他仍表示支持港人遊行集會，「民主社會，佢哋出嚟發聲冇問題㗎。」他認為政治事件應該以政治方法解決。//

Agger
唔捉鬼但係唔會投

咪係
連登仔係咪弱智

公道啲講...
6 成股份唔係話街市買菜咁易
好多有錢佬都未必真係咁多cash flow
而且你想買，都要人哋肯賣
個價唔夠好，人哋又唔想賣就睬你都傻
所以都係等佢自己解釋返條數啦

笑死

之前比中資禁住個春袋出唔到聲
依家全資擁有出到聲
恭喜

小股東走出嚟表態實被人告到痴線
講到好似隨時踢人走咁
屌...佢本身係小股東嚟咋

就算係中資， 佢放神像， 大家幫襯返一兩次， 兩清，都冇蝕

冇初選唔會投

不如大家聽聽下佢既訪問
佢有澄清返佢無考慮參選
佢仲表達返佢既諗法 點解商家就要支持政府

你地班人之前就話班商家佬唔出聲
依加有人出聲又係到鬥黃

人地唔係中資
中資退哂股啦
Ok?

唔係諗住擺個像出黎就選到呀

呢個講得幾好 持觀望態度

連登仔扮盲睇唔到

完全唔覺得有咩問題
咁高調跳出嚟表態
話知佢曾經乜資背景
點計都有賺
唔明中伏位喺邊

Pish

岩呀，而家又出埋新聞啦。你班友認炒車未呀？

人地中資都夠膽高調表態，依家就翻舊帳割席？

兒登仔又話要吸納更多藍嘅轉黃
黃圈門檻真係越嚟越高
周生真係慘 表完態仲要俾黃嘅鬧返轉頭
佢肯放棄藍嘅生意都要俾兒登仔鬧

佢比689加持WO

係, 兒登仔真係笑死, 黃色經濟圈擴大?? 笑大人個口

唔係為左選票，我跟你姓

又鬥黃？
人地放自由女神去舖頭，你仲想點？

中資唔可以係黃？

咁新移民可唔可以係黃

問下啫

清，心水清
一年都無出過聲，
而家講自己黃到要放抗爭像出黎

無話鬥黃，但唔會因為咁而狂買

食返本身黃果啲啦

Pin啦垃圾樓豬

推呢個啦

幅圖係點? 我見佢上年12月有上過蘋果

到最後咪又係為咗選票同撚下班黃豬

鬥黃班五毛咪撚理啦
連登仔無咁撚蠢咁影被啲5毛分化
呢個時候 肯表態一定黃 仲要商家 仲要放棄大陸市場 仲要咁高調

周小龍擺民主女神像參選有古怪？

最近一眾宣佈參選立法會選舉嘅候選人，擺成座民主女神像響自己間Chickeeduck分店入面周小龍，一定係最出位果個。

對於周小龍嘅參選，我一直唔知用咩態度看待：因為之前一度盛傳佢會加入淺藍嘅「希望聯盟」，但而家無論佢嘅談吐同言論，都係深黃定位；但如果你話佢黃咩，除咗唔參加初選，佢嘅背景亦非常奇怪──之前Chickeeduck明明有6成中資股權，直到今年612一週年呢個中資大股東先至宣佈退股；與此同時又有人話佢響成場運動入面不時都有批評抗爭影響佢舖頭生意，一直到最近先突然改哂口風變成深黃。

拿我就從來唔會捉鬼，但從佢個Page都係由5月31日先正式開設黎講，成件事好難唔令人聯想到係一個選舉工程；老實講擺完個女神像再拉閘叫哂啲攝記入去打燈影相，直頭係有啲Over咗。拿而家果班黃屍傻粉見你唔會參加初選，就一撚定唔會投你，至於勇武本土果班呢，我覺得果種人血饅頭Feel太重，亦幾難投得落手。

不過有樣幾有趣嘅係，周小龍以前曾經做過田二少間G2000總監，之前又同「希望聯盟」眉來眼去，同田氏家族應該過從甚密。而家周生響愉景新城搞咁大壇嘢，點睇都係為新西參選造勢。

所以點解佢會由原先淺藍一轉而成深黃呢？我唯一嘅解釋就係，佢係為咗避開同田北辰淺藍票重疊，所以先一踩踩到去深黃避免搶咗舊老闆啲票；另外新西今年真係素人寶地，極適合混水摸魚之徒，所以周小龍擺民主女神像搞到咁大，絕對有其戰略考慮。

From 無神論者的巴別塔

係，人哋可能搞掂咗中資退股，先至能夠自己作主放民主女神出嚟

睇呢個

你應該將最尾句source放第一句
咁好多人就唔會浪費左時間睇佢啲廢話

黃色經濟圈壯大？
笑話

明
不過支那諗過度過
都寧願放個女神像出黎都要塞個人爭初選
咁你又知咩事未呢

yeah~

廿幾年都冇抗過爭
而家講自己勇到要被趕出議事廳
而投唔到票反對政府議案

投番本身勇果D喇

唔係喎 我係fb睇過個post
周小龍上年5月尾已經表咗態6.9會出嚟遊行

推依個

焦土投真建制
果然不負狗眷呢個名

咪撚鬥黃啦屌你老母好撚煩呀分化撚

環球時報話佢港獨喎
為左選舉而冒上有機會比國安法捉既風險？

但又咁講喎，中資未退股前已經舖緊路開page講政治同借民主女神

On9
人地上年5月就出聲啦
屌你老母弱智黃衞兵

source?

一週年，先公司高調表態
俾人爆埋本身紅底公司

師兄可以睇真d 先回覆， 我係話係唔係中資都可以幫襯

關鍵係佢選唔選，
唔選... 就冇謂鬥黃，
選... 咁就太over要小心。

咁政府派果一萬蚊你一定唔拎喇

我感覺到大師兄歸位啦
大家仲捉鬼
樂此不疲

無謂嘅多癡，會令香港嘅光復行動走向失敗⋯⋯

足鬼最叻

可以當黃店買，不過唔會投佢

退唔撚洗時間咩，話退就退？

香港人不嬲都易呃

CEO 周小龍接受大紀元訪問，好有正能量💪🏼

睇背景資料，的確不可信

咁咪繼續支持‘’黃店‘’
但唔好投佢囉…

賺錢還賺錢 票還票 畢竟底細未清楚

平時連登仔共匪前共匪後，到佢真係用共匪手法做滲透時又好天真感覺得中共係有底線唔會咁環球時報黨媒嚟㗎，要配合有幾難

連衛兵真係好恐怖

推呢個，一睇到新聞就專程返黎睇炒車連登魔咒

原來富臨同政府都可以link得埋
你係唔係交稅畀富臨呀弱智

就算係藍紅店
其實更加要歡迎佢地扮黃擴大黃圈版圖
自己心水清就ok

弱智
煤氣公司咪又係將你交媒氣既錢買富臨再送比人
傻仔黎

你真係弱智㗎喎

一出名就有人跳出來分化, 樓主同01做得太明顯啦

弱智？
咁我問你
政府派錢比你，果啲錢係中國銀行印出嚟你係唔係唔要先
傻仔

痴線連燈真係多on9仔
以為賣股權好似賣股票咁禁個制就得咩
信連燈仔真係死得

樓主真係出晒面

捨棄左大陸市場都要時間回血啦

你冇留意喳

又SHARE 熱狗D 衛星PAGE
成件事明目了

接納係黃，但冇講過一定要投票嘛，平時幫襯支持吓唔夠咩

勇武就唔準捉鬼
其他人就捉鬼捉到 日日捉 夜夜捉
全世界都係鬼

有個uncle話 上文潤發 下文潤信 即係點

亨利劉正連自己條jer jer都焦土埋
投保皇宣傳投保皇娶黑警

笑死究竟班熱狗咁勤力為咩？
宜家擺明寧願建制輸都不要熱狗贏

咁撚努力出post覆post都唔會有人投佢哋架啦屌

呢個係證明黃色經濟圈嘅成功， 最好所有中資鋪頭都放呢個 民主像。 理得佢係真黃定偽黃

其實個像係政治標籤黎，你講既情況百份之九十九唔會出現。姐係中銀根本唔會擺呢個像。

紅/藍/黃都唔會政治不正確，貼相反立場既野。第二，中銀真係咁做既時候，你望下梁特首 點鞭“自己人”（就你既立場，幫你引起佢）。

梁振英：周小龍的Chickeeduck在內地有沒有業務？

然後你既例子，其實同當年愛迪生話交流電會殺到人，所以唔鼓勵人用交流電，差唔多邏輯。

黃 見到個像會入去買野。藍/紅 見到習主席幅畫會入去買野。呢個係鋪頭話比人聽自己既立場。

（利申：我又真係好期待見到間鋪頭兩樣都貼。）

最後，我覺得越多鋪頭敢“扮表態”（就返你既論點，特登引起佢），對抗爭越有幫助。

鬥你老母黃

睇咗咁耐好彩終於都見到有人係識野

認同，講緊要買返6成嘅股份應該都唔少錢，唔係隨時拎得出，點比錢都要時間去傾。

周小龍選咩？批發零售？

覺得出句聲就可以令到人退股果D
係咪跟中共搵食搵得多搞到思維都咁想當然